記得 倒水 落地臺去水

慎防隔氣乾左
隔氣乾左就有機會
重演淘大花園慘劇

Push

人手熱門

最好加1:49漂白水，要間唔中沖下，太濃會蝕喉，太淡唔夠殺菌

Pish

推

幫手轉出去 形成整個社區防疫 幫人 最終幫番自己

係 1:49

push

721

咩地臺

如果我封左呢

安全